====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: déjà depuis vingt ans , faute de s ' y être préparé , Paris a perdu des points dans cette compétition pacifique .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

